公投 - now tv 收$880世界杯pass 合唔合理

正評: 好合理, 睇世界杯, 緊係要比錢啦, 越貴越好, 如果唔係咪同強國, 澳門一樣唔使比錢可以睇, 咁撚cheap, 下次應該收$1880

負評: 唔合理, 好唔抵, 唔值, 講波佬同節目質素又差, 新客就平好多送pass, 整係搵9的舊客笨

推一推先

去THE CLUB 換10分個張入場券送2張世界盃通行證 可以無限換

幫推

佢個1日通行証嚟
同埋限咗日子

個10分唔係一早換晒咩?
我換左兩杯雪糕有4日

你個正評同負評既內容有哂立場既？
我個負評係比你，唔係合唔合理

租vpn睇fifa免費link好過

1舊水有找

下, 我講既野都係根據客觀事實黎講, 有咩錯呀請問

。。。

其實算平

下, 咁都平, 其他地方唔使錢

越貴越好, 如果唔係咪同強國, 澳門一樣唔使比錢可以睇, 咁撚cheap, 下次應該收$1880
依段究竟係客觀定事實

死窮鬼八舊水都要諗